預言奧巴馬係美國最後一個總統好柒?

2012世界末日未死，仲信預言個班仲柒

下一個預言係今年歐洲解體定北韓滅國?

支那爆煲